# module-core
Port 5001

# OBJECTIF
-Api de transfere d'argent

## API 

1. [get] localhost:5001/core/test-connection
 test de la connexion a l API 


response: 

{
    "msg": "connection etablie",
    "statut": true
}


2. [post] localhost:5001/core/user/create-user

creer un utilisateur 
cette url crer l'utilisateur et son compte  

data :
{
    "nom":"kouame",
    "prenom":"kambel",
    "fonction":"developper",
    "telephone":0555960426,
    "password":"azerty"
}

response: 

{
    "msg": "l'utilisateur et son compte on ete creer avec success",
    "statut": true
}


3. [post] localhost:5001/core/transfert/sendTransaction

Envoyer de l'argent d'un compte a un autre a partir du numero de telephone

data :
{
    "sender_telephone":555960426,
    "receiver_telephone":555960426,
    "montant" : 5000
}

response: 

{
    "msg": "transfert reussi",
    "statut": true
}





Kambel.K
@copyrigth speedCash 2021